今日唔搵你 係因為等緊你搵我

可惜 每當電話震既時候
彈出黎既名都唔係你

係會搵你既，洗鬼你等咩

佢連覆都冇覆我

等大半日覆一個字

等左6個鐘都冇覆我
好想del左條msg佢
柒到爆

睇完唔覆寶係hurt...我都試過望住佢online之後offline
不過佢第二朝又覆返機
真係唔知佢諗咩 可能我係佢心入面根本唔重要

你搵佢話佢知你等緊佢搵你 咁佢咪知要搵你囉